搭巴士真係好怕依d人

放工想舒舒服服搭程車都唔得
踢左幾次都唔肯縮，好仆街

你踢鳩人 你仲仆街

踢鳩佢

開聲屌啦

打佢啦

打柒佢

鬥撞

著花襪